★早排d U 開學玩O Camp,會唔會有d人其實已感染左？

見到集體玩口水

當時仲要好多支那學生

你無得玩
好多後生妹
妹撚正

支那肺炎，你玩埋我份

生花柳死都好過毒死一世做魔法師

lm